# SAE 2.02 - Implémentation d'un problème par des graphes


## Description
Travail de 16h en 2 étapes:

    - les 5 foctions demandées pour les 3 versions d'implémentation: 

        1. matrice,

        2. listes d'adjacence,
        
        3. dictionnaire.
       

### Les 5 fonctions:

1. get_followers_of(followee)

2. get_users_interested_by(topic)

3. getMostPopularTopic()

4. getMostPopularUser()

4. getRepostViewers(user)
